這是一場隨時超過三年的抗爭

大家有作好充分的心理準備嗎？

所有活動，必須要減少送頭作為最重要原素，先可以長做長有。

不要奢望街頭抗爭打得贏黑警，但同時不要放棄街頭抗爭。

和理非行政上癱瘓政府，連儂牆繼續同改變，和你$1交稅，和你lunch, 組織工會發動真三罷，國際路線繼續游說

be water,
be smart,
be brave

香港人自己救，其實係用盡方法吸納最多的支持者。

要贏，難聽啲都要講，就係要連藍絲都轉色，中共政府唔會因為6：4比例認輸，而只有9：1絕對比例先會認輸。

需要更有組織，更具規模的抗爭，要連接全世界